轉售Advengers 4 戲飛

26 April,2019
星期五 1620
yoho mall
1成人1學生 $250
H15,16

我同男朋友有事睇唔到尼場,如果有絲打巴打啱既可以再議

好貴
不了

adventure?

問下有冇得換啦，係咪真係咁難呢

7左添 打多左個d

因為佢個網站講到好似一定無得換咁 所以問定好似好啲 聽日會打過去問下

都真係

咁早多日買做咩？又唔係頭場

男朋友心急驚無靚位

心急就唔會星期五先睇
今日四圍都見到劇透

本身以為星期五會得閒啲點知原來都係有野做 人生...

你又啱 點都好聽日都係問下先

我都有兩張yoho mall星期六想放

So sad,同路人😭

advantage